[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5628)

單狗

快

單！

goal

Rip樓豬

差狗

波杜2:0 快手整多兩粒

半7全10 又一場角細

中

補撚左阿狗fg 浪費哂 早d入咪好囉

今週啲英超都幾悶

黃叔有冇得穿盤？

你老木心0阿記

阿角冰左廿五分鐘

阿狗神10

169 madam 香討過黎的 報到

阿杯到扮狗叫

都話今輪英超冇開過上盤

今晚全部球證都角細

快啦

你做乜鳩

杯到扮狗俾你屌

里爾

個個禮拜都3:3咩

香討有條友一日3000推上十幾萬

屌你老木你唔好咁惡對我花仔

巴甲榜首大戰 要乜好

細細個就識你

唔介意

國體會主場要信

1-1皇

猴子C卡

半7全10 準備收米 角細

乜撚野皇蘇

屌你老母真係歐戰波全閪

仲度乜鬼波
鳩買下盤就夠打爆狗會

真

頂埋啊 半7全10

冇錯

場場角細 下盤

公道啲 李城 Psg 拜 都有歐戰

屌你拿卡 薩卡浪費幾多機會

英超角細冇煩惱 神10

你買好大10.5b?見你係咁gel

11.5 12.5 13.5頂實

屌你咩 一出13.5就封

唔洗gel都神10 球證食角

幾乎0:2

11c

88

祖

意甲又下盤

維羅納goal！

真喺場場下盤

巴打下場買乜 你好撚旺

最尾死都唔肯轉盤

蛆連主勝都開唔到

李城✅
維羅✅
皇蘇

皇蘇差你 快

屌 華dee射好d啦 刷乜撚角

正

12

多謝送角

屌你咩買咗成日全輸

2:1

黃叔！！！！
醒醒定定啦屌

皇蘇！

屌場場都下盤 就喺我買果場西甲就上盤

阿妓笑死

柯撚強 早波買咩 買埋訓

皇蘇頂住上盤 波杜入多粒

屠殺賭仔夜

屌你咩舒米高 咁都甩手

坐半收全

波杜入未

不如買全大

皇蘇開埋全格俾手足
利申 我買半球

好心4比1就咪刷角啦

屌你地老母

摩似杯

香討條友玩角顛到
下下岩岩頂到

4-1點杯

和ok?

唉屌你老母祖果邊仆街啦

Morata禁區比人拉跌都無12m

國體goalllll

體育會

送俾大家 皇蘇全格

1-1

仲有無 你好撚旺

勁到

明哥goal！

國體咁快比人追和

唉屌你波杜臨尾射門一腳都冇 辛苦攻撚到埋門又要左傳右傳 射都未射就比番個波人

唉
有心玩野

唉仲要幾下靚傳都接唔到

國體會半大之王

支那肺炎殺死了足球

下一隊祖？

4:1 gel了

黃叔 摩狗
平注無撚賭過又晒左兩粒鐘

4:4

祖食屎啦

攞到1分算係咁

祖記咁都唔入

摩哥ng算

買咗成晚買乜輸埋 今大波一開波仲要炸埋2粒 屌

la咁都頂唔到

原來今日有vela

唉屌你老母訓教

屌
早知有佢肯定買上盤

30 分鐘打少件
真係

摩狗入未

打交祖

斬！

我都係岩岩先知笑死

除左祖記同英超 都幾正氣。。 屌

摩拉達

摩4-4派1000

冇呀朗真係

深夜等你輸閪晒先黎大

無運真喺無運 買完李城盤 諗住allin法林大波 點知派唔切 變左買祖2.5b 輸撚曬

食角

2星期輸左10k
買左十幾口只係中一口
我跟住買左一注350蚊1.3聖保羅晉級
歡迎binc

邊場食

摩哥禁屌又被人入

買緊

1.3 你買咁小 贏好小

炸咗

好彩炸

炸乜鳩

立即完場唔好爆鳩我角好冇

我想試下可以黑成點 銀碼已經唔在乎

場西甲半0全9

leon -1c

on9又補時爆角

國體又好似上埸咁半2全2

摩哥絕殺未

連續兩場補時爆角

lm

又中

李城✅
維羅✅
皇蘇✅

三埸全格串埋7.18倍

有緣再見

玩咩網

on9又贏

即係邊隊 想跟

馬會停到幾點？

笑到仆街 你地開頭狂屌紐卡素
未又係贏錢

7：15

法林絕殺追和

咁都和 無咗早餐錢

終於入

巴甲要幾耐先派

幾分鐘

無即場都咁快？

藍十字 2.5s
最尾兩輪 踢黎做咩

聖保羅 半大

瓜達goallllllllllllllllllll

聖保羅

藍十字入未呀 大炒對家啦

藍十上呀

炸完對家入

Blue ten

藍十字即刻完場！！！！！！

屌你老母又係細波角細下盤

阿仙奴死左幾多人

波po 24

兩場快點大波

斷聖保羅

小注上盤

主近排個態咁差 讓閪到1球咩

讓一球好似太多

名校仔

你個名

2比0

暈 早知買盤

大家都好一致下盤性奴

朝早2場上盤

早知修2-0 串 阿0-1

串埋祖1 1

尾兩輪
但好似開大波

但是但
買左性奴了

名校仔大左

名校仔半場又唔入多粒 屌

屌 又要嘔返半格出黎

拿根亞半大

準備2-2

上盤24

藍十 細波gel!

拿根亞半大24

藍十字唔會大到掛

我唔想連早餐都冇得食

2:2 名校仔

紅十字2.5s輕鬆gel

冇埋。。

22

屌你咩名校

上盤開心90分鐘

似無波入

All in

盃賽就預左啦

全格*

假波

星期六日英超全下盤，今晚識買了

半大24

又00半場

賭欖好易出事

上盤狂魔

唔太覺今晚西布朗贏到 和就大機

量力而為啦！師兄！

奇蹟半大 我都上咗

下盤又贏

1:0

1-0

拉古奶

話口未完

又要叫cup

半大

客隊角球
主隊入波？

半大one more plz

一球走盤

性奴

cup la

暗黑兵法 主隊龍門送角打反擊入波

半場來多次

半大啦

半大yes!

未完

翻生了終於多謝兩隊

墨超而家無哂既場

暗黑兵法失敗

大波節奏已喚起

無即場好悶

有買下盤㗎

係 狗會唔知做乜

英超已經唔夠二級聯賽好賭

紅日 放過操盤手啦

連jump 賭hi咩

邊個放過賭仔

唔係紅日都無啦

啲劇本波咁刺激 無得賭

Ching都幾黑 停下先

你唔賭 未放過自己

角球都6個 唔似西甲咁撚西

琴晚d賽果又一巴一巴打落 話英超好賭個d人到

科泰尼沙簡直神隊
無視所有倍率

拿根入未？

對甲一二三哥都可以和 最多輸一粒
名校仔驚西咩

咪又係出局，追和做乜姐

假波 屌你老母

阿仙奴
屌你老母
好日唔買一次半一上盤 又係咁

李城易到

屌你老母 巴塞輸1 3

師兄訓左成日？

真係勁撚on9
尋日所有波見到半一就買下盤贏多過輸
跟住買哂落阿仙奴 即刻輸哂

山度士走盤可以?

半一上盤比狗賭

仲未收到錢 係咪過左紅日先有

屌，俾人貼咗堂

拿根入未

琴日咪答左係囉

仲買奶共奴 真係抵你輸

幾日

12m

主12M

拿根

21

下盤針硬

大波全格-1易到

上盤全格

你買半一？

大波入多粒

goal!!!

下年先講

拿根快啲整多粒俾我回下血先

33分鐘有冇一粒？

510k-> 450k

琴晚英超針6k，拿根開個-1回下血得唔得阿

@全白係唔係到

奶！

拉古奶穿盤啦

az劇本ready

入一粒未呀屌

拿根亞

2-2未

奶

拉古奶快啦 炒得起未

半大咁高水

客

快入

曹蛇新list 50%都冇

donate la

呢排好燈 買左聖

補幾

出5輸4, 剩低1場執半格
而家果場應該走盤
垃圾到

不要問 只要donate

建議曹狗出返d半場1/1.5細收息波 中完之後又可以打✅
不過屌你燈撚到咁 分分鐘收息波你都唔撚中

拿絕殺贏盤10 1 100

LM

2:1完

半一低水 一球走盤

之前笑完佢早半日出水，而家好左好多
開波前先出，交足戲

食屎啦 成半場冇波

唔睇盤鳩買可能仲高命中過佢

合埋眼買晒下盤都有5成啦扮晒賭神

前排佢抄人水嘛 又抄水又燈又gel出事又要donate
不過算啦人地面皮厚

曹狗上盤狂魔黎

曹狗如果你見到，不如專心出下燈水
好過而家高不成低不就

曹蛇做野唔洗你教

垃圾拿根亞無料又學人讓一，如果唔係12碼已經輸撚咗

尋晚下盤瘋應該正數

屌哂你地老母

我

以為半一添 職乞唔到無飯食

曹蛇 我屌你老母
我都開爐啦 認真出水 咪又係燈

琴晚羊幾多 咁多下盤

我了

-5000

有冇曹狗條link 跟佢輸撚死

實係比人gel到走盤啦！

仲嬲緊

上面貼埋飛

你老豆老母都生到你幾撚小器😂👍

條傻仔 屌一下主公就踢撚左 痴撚線

莖，尋日撿多少。

他從來沒贏過錢..

辛特半2全2 我gel gel gel!!

3x4收幾萬
派100

訓左冇睇 個古天奴今朝又追緊幾多十k

渣波long time no see

屌你老母

1

係咪比佢抽中一百呀？
佢派唔出架啦 個幾萬係馬會度
我派你啦

有

琴日汁幾多

3萬1左右臨訓食多兩場下盤 買左7場下盤全中有一場跟169卡數 不過買得200

比你屈到成班信徒圍屌我都叫小氣 你都戇撚柒鳩

成日覺得咁穿 真係襯佢有半一果時好買
就算半格乘埋條數都大好多

大 方丈

留馬會account派你

咩抽中一百 ?

但係一兩萬果d又即時有
十萬果d又要等

同一時間過數定點？
有冇睇清楚轉錢果時佢寫即時定非即時

馬會app7點一開番就-1，藍十本身都有2.0x

乜撚野曹仁呀又 班友中二病發完未

真飛10蚊注
佢輸就幾十 donate都返返黎

大家好

琴晚見你珍妃勁中 今晚仲有冇？

10蚊都玩3x3 4x4有無咁撚驚輸
到底呢班人係咪岩岩18歲

副業賭波賺餐晏仔啫
正職係收捐款

真 好明顯啦 收donate好撚過自己賭

輸死人 介賭了

以上係我昨天成績，祝大家好運
幾撚厚面皮先講得出

莖式夾角獨步天下

他 從來只是笑話

有冇link 之前柒到quit左

仲要殘體

買了50$阿森納 還我血汗錢

唔想幫佢宣傳

1.水晶宮平手盤✅
2.曼聯半手盤🥂
3.FC多倫多[0/+0.5]❌
4.科羅拉多急流[+0.5/+1]❌
5.皇家鹽湖城[0/-0.5]❌
6.溫哥華白帽[0/+0.5]✅
7.CF亞美尼亞會半一盤✅
8.蒙特雷[0/-0.5]✅

9.現代平半盤❌
10.FC坦波夫平半盤✅
11.些路迪半一盤❌
12.華拉度列平半盤❌
🌕13.愛華頓客 [0/-0.5]❌
9:06
拿根亞-1 盤

咪話冇買

全白今晚求水

仆街原來條10蚊飛係3x3 4x4

呢兩日半一的確轉死姓旺上盤
英超例外 我買狼狗咁撚樣都可以由強制下盤屌佢老母

10蚊都3串4.....

係3x3 4x4

佢買黎燈下話

我覺得會斷精英隊

點解會有人捐，又唔係中得多

搵Asw出燈水收錢仲好啦

應該熱狗開上盤，但唔想買依隊撚狗波

精英已經連開左幾場細

黑單死撚左？

去左南丫島

邊到有得玩外賣

Foodpanda

佢tg叫完我又唔覆人 消失咗

有冇人donate我

係咪就黎夠7日？

狼隊我係睇佢上盤，兩球左右
我玩外，半場買平手上盤諗住收息
半場0-0下半場都唔記得追狼隊，係佢入波響咗下先醒起
後段時間入波都費事追，避過一劫

唔識睇飛數
可唔可以略略解釋少少等我研究下

波po居然成粒鐘冇人講野

勁撚on9
咁都可以比罰球 咁岩就入撚埋
都唔知係咪夾定

大家輸死未

阿狗還我血汗錢

屌 想入曹營 但冇錢donate

回飛，輸，要買紐卡素。

今晚有冇

423

求水

中央陸軍

竟然買上盤

冇買

小妹心水 50蚊場

姐係反手

想知

唔是掛

山東狗

推熱狗上盤

連贏6場 讓平半都買

山東反cup快買

我以為同一條友黎

希望大家用10蚊，一齊搏一搏
中左donate 主公
預左有7成朱，3成中，good luck🙇‍♂🙏
同路先gun,謝謝

買錯飛

其實紐記果場 我有個分析
我講過九成細波

有人想知就講
你地咁型 應該唔想知

我柒，想g

想g

咁我講啦
狼隊 細波好撚熱
但讓深盤
咁個比賽假設為2：0 1：0 1：1 0：0 0：1 0：2

你贏既組合係多左既

要大細波 配合睇盤

結論係下盤？

想知今晚果場多d

yes

小妹係小喬

咁我覺得要計埋個6個賽果既機率

要度左係咪大細波先
再度盤

如果呢場 大波熱既話 分析 無撚用

Tg個面咁多話要賣料
On99
你又唔撚係100%必中
買個d正傻仔黎

無本生利 大把傻西中伏

我係到呼籲所有入左tg grp既人全部返晒黎波po
咪撚跟班撚樣買
班友跟跟下就黎料話要賣料架啦

睇你頭啦

今日行山 無度過波
等人出水

勁

Fake?

洗鬼你呼籲咩 2020仲信賣料嘅死左去啦

訓左冇睇 想g琴晚曹蛇場世紀月亮大重心愛華頓中左未
同埋曹蛇話都係些仔爭氣goodboy個場又中左幾多

爭氣goodboy真心笑左。。

踢完歐戰隊踢聯賽會西是常識吧
仲點人買些仔

不過係有d假既 買左鴨都咁話

鴨假假地都第四 唔做假到對榜尾先做就太假了

格流落左蘇冠果時
些仔第1 鴨巴都叫做第2
廢極有個譜

些仔反cup球12同最後果球睇到笑出聲

又中風賠率

今晚英超西布,熱狗?

12點細波？

客隊場場有波入

愛狗撚鳩你 但我愛隊Spurs
熱刺 一樣派錢比大家
入球大 角大 乜撚都有

又黎

又要講清朝數據

曹蛇心水！但$10點買盤？

捲土重來：

🌘1.讓球 星期一 2 白禮頓(主) 對 西布朗(客) 客 [+0.5/+1]

🌖2.讓球 星期一 7 AC米蘭(主) 對 羅馬(客)
主 [0/-0.5]

🌗3.入球大細 星期一 8 真特(主) 對 亨克(客) 大 [2.5/3 球]

🌗4.讓球 星期一 10 般尼(主) 對 熱刺(客)
客 [-1]

🌘5.讓球 星期一 11 利雲特(主) 對 切爾達(客) 主 [0]

曹狗又搞事

12點點買

角細

見到有人12點大注大波，堅定流

我都見到

乞衣仔真係痴撚線

3 成中 on9 我自己買都有50%贏 50% 輸

自己開幾個ac 推自己? 好撚知佢真人咩人黎

賭到痴q 左線

中定風？

個班信徒先痴撚線...

受騙的那個比騙徒更混將

12點陸軍唔穩

點睇

口講

兩張都假?

轉左盤

所以你唔會見到曹蛇po真飛

個傻閪乞埋乞埋都唔夠買盤啦

轉左盤想買俄狗垃圾妓

其實只要曹蛇水到20個人道尼10蚊就可以買讓球啦
但係偏偏要買10蚊注

班撚樣唔中都維護佢到底咩事

陸軍可能留力歐聯 呢場唔會點認真踢

投注試驗(27/10)
1. 圖拉兵工廠 9.5s 1.77 - $1000
2. 白禮頓 2.5b 1.75 - $1000
3. 精英隊 3.5s 1.8 - $1000
4. 諾高平 2.5s 1.85 - $1000
5. 艾夫 客勝 1.88 - $1000

收檔啦

你買撚晒未

歐霸

陸軍d 飛落到超快

荷盃咁多人睇細
呢場我都有買細
我落錯飛

莫斯科角大重心

跟

就咁幾隻字

希望唔係又捐錢俾馬會啦

俄超半全大 客盤

頭場出面角球開緊9隻 馬會10.5

馬會9.5 wo

原來按左白禮個場

介未

差唔多

俄超半大

俄9.5b

出水未

俄超咁多人角大

圖拉兵工廠

白禮半場0:0

冇買 買左3點果幾場only

係咪之前開馬會話唔收信 佢就唔會寄卡？

係 正路會打俾你問你去邊到拎

咁我應該cut左線以為係sales果d
係咪打番過去就得

7月完季先結算喎

咁我到時再搞 感謝

追返好多?

仆街 你咁賭法都仲係紅 我已經銀左 真係唔斬手指都唔得

大半 唔追喇 依家幾百幾百玩下 想安心訓教

你就好...

甘心咩唔追

我8月中先申請優越屌 蝕左勁多

好大壓力 成日大注完 發夢會發到個靚賽果勁開心
點撚知醒番一睇 屌

里爾
慕遜加柏
賓菲加

今晚 白禮頓

9.5SSSSS

跟咗

個個上兵工廠，陸軍穩了

真係賭到痴左

真 勁on9 發過一次 勁撚好笑

要申請嫁咩

要呀 我初時都唔知 原來要登記

其實我都有試過.... 賭左成日又攰又買得大d 去訓個陣

咁早買

我個陣無登記 佢自己寄黎?

係上網登記就得

入波未

阿妓禁屌

大波24

6分鐘入咩波

快手入波啦

我初初個陣係直接寄張紅比我?

俄超半大己死

角大已死

以前就自動
而家唔上網先登記 唔會再計分

俄超買半大 去驗下腦啦

俄羅斯阿狗都係阿狗

哦屌

唔識果時係到問手足話要登記先開始計
不過是但 睇黎過一下癮

要黎拎雪糕食咩屌

輸得多

On9?

你仲未block...

我之前見依到有幾百積分cls

睇黎係9.5s

邊撚個黎

外仔角球落到8角

大把有錢人...但唔係我先慘

積分有咩用

連C未

外仔盤落到讓一球球半

仆街角大24

1-1 大家開心

俄超好似咁多波嚟講，呢期最撚難賭，俄甲乙正路好多

姐係賭左應該有幾千萬勁有錢
貧窮限制想像

換哈根大師雪糕

其實成日入馬場訂枱都多好多分
唔一定講投注

落到底踩停個波 角大24

屌你老母 得12分 次次都出垃圾野 仲要比人換晒

換咗空氣清新機

銀卡咪又最多換得幾百蚊雪糕

角細收錢訓得

俄佬踢波仲柒過日職

我屌你老母！角呢

比人換晒

俄假3寶

0:1

優越卡真係把撚

狗會角細又輸4

您幾時死？

安慰獎囉 輸少一場 都買到啲垃圾啦

優越卡換野條link係乜？

佢會定期更新，季尾到期前都好多新禮品update

仲係0

仲未有角，痴撚線

又黎角細日？ Dklm

Web版中間最上嗰行

屌你老尾 點解我會買左依場垃圾波
波又冇 角又冇

仲等緊 上季以為過期用撚晒

呢場開細 你買大梗係冇啦

半大未？

專登開1.93以為狗會比高水你地贏

12m?

陳生又贏

好想優越狗輸錢 俄超醒水啦

又on99買左上盤

禁屌唔識刷

大家買波會唔會跟trending
即係呢幾日英超全下盤
陣間果2場就無腦去下盤

陸軍入未？

除時半主都要死

主半一求半格

1CCCC

收夠 飛開始連啊

應該大部份人都會忍唔住買上盤

買上盤好難忍

真
有時真係好想就咁去下盤
但今晚場熱刺真係買唔落對家

客隊完全唔踢落底線

點先有優越錢？

入波未 半大未

係撚咁賭

唔撚識解圍刷角算咩防守

鋪草皮去到某個額

主隊盲？
入波未啊

差d

屌佢老母 主隻左翼咁都唔落底出波 控返去中間俾人返晒黎

賭賭賭賭賭
六合彩唔計分
尤其買馬要場場買
得閒入馬場訂檯食飯
好快銀卡

要求唔多，刷C

2CCCCCC

同德 係咪前馬王黎

3CCCCC

11射都冇波入 斷腳啦

有C就有波入

同德快樂八十快槍

終於2角

終於3角

陸軍班友係鳩射

繼續刷c

3左

快手刷角啦屌你老母

軍佬快入

整個1分鐘半大黎

Goal

入到禁區再回傳係咩玩法

開始諗唔撚明點解我會銀卡到
我月入得15k

唔想開半大

我都賭拎白卡

英超點部署

主隊唔攻就完全冇角

數據禁屌唔入

你有賭馬場場買就好容易銀卡
馬一場10分

射十幾腳都唔入

4CCCCCCCCC

？

完全冇度過

終於4角

主盤驚風散多D 定客盤？

西布朗299%

下盤猛魔

我依加登記
佢話我未設立轉數快
所以未能成功登記優越積分。。。

求1:30水

如果斷唯一一場上盤...

客12 定主12

下盤瘋

Real?

上盤

主12m?

咁都12M就真係假到仆街

冇啦自己仆

主定客？

係
賭馬底分好多

主varing 12m

主

主12

笑死 咁都12M

你問我而家有邊隊唔敢買對家
真係得a米

今個禮拜8場英超全下盤

[3] 莫斯科中央陸軍 1-0 圖拉兵工廠 [11]

假撚到

自己仆街

半主叫足45分鐘

唉屌 入左就停C了 仆街

和主收皮

咁樣半主

一陣個個入禁區都咁撚樣跌

又撚半大

屌你老母咁都12m
掂都掂唔到

插多次plz

陸軍

半細收錢 冇買全細

富臨對水晶宮果場，平手盤唔算下盤吧

兩次啦 plz

咁樣爆我半和屌

半1全1

但水晶係+1

真係俄假

半主

仲有6個角球點刷 屌你客隊都唔撚識攻

半1全3 ok?

真係假撚到仆街

白禮大唔大波到

假到自己仆街 個龍仲假笠射咁慢 可以企定定慢成拍先撲

記得有次買半和 狼隊對阿積士
阿積士45+2入波爆我半和

咁都吹12碼
仲黑過猁

以前中硬,點知

以為

白禮頓又係讓半一 有陰影

好撚驚又0:0

唔係講笑 想買白禮頓

白禮頓d戰績都唔算標青 讓半一似誘盤

白禮頓識唔識入波的

點解咁睇好白,16讓17半一

見到熱狗 上輪3:3個陰影未散

白蟻頓英超主場近20場勝率得10%

岩岩開季講排名 你不如話曼城排13讓排第3 atv?

球證都睇唔過眼要開半主

今晚d波好難賭

熱刺1:1
熱刺3:3
狼隊1:1

以上幾場絕平我都中晒，仲要全部大注

對西布朗隊魚腩

On9平

上盤手足gel

白禮頓 大
戇鳩平 大
利雲柒 細

直屌主勝仲抵屌

Ac 伊巴中完肺炎仲勁

般尼英超主場近20場只有3場輸兩球或以上，即係今晚有85%走盤/贏盤

買孫 入波會唔會仲抵屌

3:3車路士

5CCCCCCCCCC

車狗三線球隊

原來韋碧克去左白禮頓
買上盤撐下佢先

6CCCCCCCC

6c -4444

熱刺一律買大

白禮頓主場得10%贏波
般尼主場 85% 唔會輸兩球或以上
咁都唔識買？

舒寧咸：熱刺火力勁作客穩贏般尼
熱刺攻擊球員哈利卡尼及孫興民近況大熟大勇，如今還加上加里夫巴利，簡直令所有後衛聞風喪膽。

我認為加里夫巴利將會是一個絕佳收購，只有簽入美斯才可以說是更佳的收購。加里夫巴利能夠以一己之力獨闖龍潭撕破對方防線，既能夠取得遠射入球，同時也可以產生高空威脅，令熱刺前線實力更上一層樓。雖然後防方面經常於防守死球時失球，表現始終有些不穩，但相信上輪聯賽對韋斯咸一戰於比賽末段連失3球，只是難得一遇的「球迷奇遇記」。領隊摩連奴絕對不容許此情況再次發生，他定必要求球員提升防守意識，相信今個星期他經已在訓練場上作出嚴正訓示並作出改善。

般尼在領隊戴治的帶領下表現出色，但由於近一年半載球隊管理層都沒有「開水喉」給他資金收購好球員，令戴治帶領球隊護級的工作難上加難。在沒有具質素的球員加盟下，或多或少都影響了球隊上下的士氣。般尼今季開季表現欠佳，雖然上輪聯賽跟西布朗取得和局各得1分，但這戰果並不足夠，他們需要的是3分呢！

縱使般尼上輪聯賽取得今季的第1分，不過今場賽事我預計熱刺可順利作客獲勝，全取3分而回。

撚9半大

2-0

撚埋全大

西布朗

Ok 收到

888

7CCCCCCCC

-2CCCCCC

88888

角細點頂

撕飛最快

龍門個世界係慢人2秒

仆街 買完你先講

大哥

白禮頓其實唔太差.. 佢地今季主場打曼打車 預佢輸都合理.. 5場入到9球 攻力唔算弱
近況低沉莊家敢開半一盤 應該睇好佢贏

Allin身家了

突然9C

-11111111111

10C埋

CLS 主仲好撚想攻

10

白禮頓 上半場1-1點睇

10 la nice

突然爆角

好撚正氣 上盤+角大

10c 9.5b

大波未

角球來得太突然

佢唔撚攻個劇本應該係走盤

攻爆佢

突然角球雨，真係估你唔到

9.5收錢

角球來得太突然就傢龍捲風

曹狗出角細 笑撚死 真係狗黎

角大

3-0 大波大角正氣

今晚我韋碧克降臨

3:0

3：0

3-0 糕！

大波輕鬆

大波 角大 上盤 馬會派錢?

大波大角正氣

叫得兵工廠都係垃圾波黎

離不開暴風圈輸不了錢

啱啱發夢做撚咗戇鳩仔
走去補飛補和@6.00

我封鎖你 真係冇錯正撚樣黎

好撚正呀 今日係咪賭仔反CUP日

考慮下2.5細

快刷多角 想訓

輕鬆到

訓啦 仲有35分鐘 點會無

我不要再輸我不要再輸
我不我不我不要～～～

西布朗2.5大

上盤今日要反cup了

果條15萬大波飛
撚半大 下半場秒goal

收爺啦屌你老木好撚幽默？

路b你好

躝喇on9仔

圖拉兵工廁

同一時間大角大波

正氣到

Hi

邊間教會呀你

角大撚歡呼吧

事後派？

一早有講

主隊撚歡呼吧

買咁撚細咪撚po啦

邊個買15萬大波?

59分先買

真 allin 白禮頓

後備球皇

睇死咪又係賣料 2邊買

細有細玩

英超x瑞超半和

最後幾秒買
咁多咗個零

贏810 變贏8100

瑞超半大唔會好啲？

好彩巴打中

岩岩睇P圖黎WO
個標點符號露晒底

嚇撚到瀨屎
跟住即刻上床瞓覺
發夢見到個朋友幫我補和2500@6.00 客500@34.00

如果最後淨贏一粒呢

有無on9平嘅朋友？

-3000
啱啱發夢朋友補嗰陣神智唔清醒
唔記得咗呢樣野

賣走咗兩個主力喎 仲要前鋒

開波先買兩隊都麻麻

其實屌你老味一補1分鐘2-0
不過補飛都係求安心姐

想同韋大帝作對？

穿左添

屌你俄超 200蚊都呃...

又角細?

追返幾多

大半 唔追了 200蚊尻玩下 希望贏餐放題注

原來係角球驟雨，有即場隨時會中伏

俄假停角la

半大1/1.5

刷角呀仆街

係，好彩買左9.5b

事後咁樣講一句
其實主隊近幾埸戰績都唔錯喎
反而客隊就麻麻哋

白禮

白狗

白禮頓咁廢點贏

英超比盡1球

11c 訓得

英超細波gel

3-1

點樣追返呀 客隊咁撚廢

講個笑話
白禮頓讓半一

假波mode

白禮頓都係廢 西布頓直頭係閪 識買啦

冇人理

白禮真係好撚廢

如果追番3:2就.......

12碼可能得既

0射 屌你白禮

白蟻10

越

炸

垃圾

唔係冇買就開上盤咁呀

叫糊

衝出黎

頂住

[3]莫斯科中央陸軍 5-1 圖拉兵工廠[11]

5-1 傻閪

5:1

笑死

傻閪登場 笑

優越登場

1 分鐘柒

高手

陳優越 我知你block左我 叫糊喎 乜6係單數咩

刷下⻆啦 訓著啦

優越陳死泉加

優越狗唔好沖出黎俾人打鳩你個頭先得架

白禮等收皮

場波未完呀

輸得起

但係笑撚死

完

真係慘，賭咁大棍洗鬼上黎連登襯
俾班蟻民笑

One More

雙gel

小弟讀書少 想問6係單數定雙數

佢M底

星期一 2
白禮頓(主) 對 西布朗(客)
角球大細
大[7.5]@1.79

$ 14,000.00

頂實

咁都唔入

Same road

好撚廢呀屌

屌 慕比敗家仔

⻆球預測

條傻西斷腳未 送49000 12m又係佢

Which

白禮頓

一舊有2隻角

好撚廢 白禮

11111

Maupay廢到。。。

屌又唔撚入

白禮入未呀屌

2222

屌 又係個廢鋒

出韋碧克就贏左

馬奧比廢撚到呢

垃圾墓碑

半主24

笑死 白禮頓起碼讓到一球啦 買左下盤果堆驗腦未

法籍神鋒怎得分

白禮頓真係廢 點解我會買佢上盤

原來白奶大船

白禮臭腳

點睇都西布朗廢啲喎

場場半細死幾多人

強制下盤

咁耐都未入 學人讓半一

你啱啱都中

中風？

終於

白1-0

OG

屌要人入 好撚廢

烏龍

華保入埋ok嗎

入得好

驚左。。。。等陣又狼仔咁

想講 右閘林迪幾勁 拎親波都知自己做咩同有威脅

各位可以返屋企啦

廢撚到

on9.m

射到隊友

華保咁廢 比人禁住屌

On9

一早估到伊雲奴域想入波

西入多球OG

上場係咁差d 差d ar

有睇都知佢勁 車仔都唔知點解要放
用埋啲廢老

屌你老母兩隊小丑鬥廢

轟唔賣辣殺

踢左咁多場都好勁

想問埸俄幾C完？
屌左廿分鐘都係0,訓撚著左

白易到

13

熱狗100%？

入幾多失幾多

13.5b

西布朗係咪齋踢逆風波

西布朗完全唔識入波

白卡頓NG有冇同路

白禮仲廢

艾夫快手

霧比廢到喊

淨係不停屌隊友

唔買熱都唔會買般

傳又唔掂 餵到埋口又唔識入

仲話已經係最大威脅

Lalala果下自己射仲好比左個垃圾

咪係，兩球咁撚好射都唔入垃圾墓碑

西布朗睇左佢咁多場 搵球似樣既組織都無

墓碑d把握力不嬲廢

hi